「新城市」新雄雞旗下果間啓勝保安公司咁撚囂張，聽講係郭老太細佬揸旗

ICC環球貿易廣場係啟勝大本營，跨國投行都喺果邊

瑞信、德意志銀行

環球貿易廣場 (ICC)
APM
V City
天晉(天晉II、天晉IIIA、天晉IIIB及海天晉)
新都會廣場
MOKO
新城市廣場
上水廣場
爵悅庭
YOHO MALL
珀麗灣
曉峰園
荃景花園
荃灣中心
美景花園
東港城
Grand YOHO
YOHO Midtown
YOHO Town
新元朗中心
大埔超級城
九龍貿易中心 (KCC)
活＠KCC (LIFE@KCC)
維景灣畔
濱景花園
雅典居

啟勝
康業

都係shk

數埋康業

戰場

集團內不同公司之間可以差異很大，小心

外資最怕你班友搞搞震，千其唔好去唱歌

下次啓勝會唔會出張通告唔準帶錢行佢地商場？

提提大家
今日新城市單野已經上左國際新聞
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

V walk都係

好呀 一出警告信依堆就冇人群敢聚集
香港人一定要去撑旺個場

好似prefect摘名咁低B

唔好俾名佢,點告呀！